觀塘碼頭男廁疑有便衣狗！！

同事無連登AC 代佢出po

——————————
留意下呢兩日觀塘碼頭公廁 會不會有奇怪事發生；今日晚上8時左右，我老公放工去觀塘碼頭巴士總站坐車返屋企，突然人有三急，就去附近既公廁，去到樓下時有個男人企係度當時冇為意。上到二樓又有個男人企係門口，都嚇一嚇。跟住入到廁所又3個男人企左係度，跟住我老公冇理照入廁所，突然有一個男人企係隔離個廁格望住我老公，我老公唔敢望返佢，痾完洗埋手廁所裡面同埋企係廁所出面既男人一直用唔友善既眼神望住我老公，我老公冇理洗完手就落返去巴士站。個4個男人都係著便服孭背囊，眼神非常之唔友善，但個幾個男人並唔係去廁所痾屎痾尿，佢地做緊咩真係唔知。
——————————

補充一下：係真係廁格嚟 呢個公廁廁格係好低，所以望到；
上面個經歷其實唔係咩大事，佢哋都有機會唔係狗，但最近真係太多唔尋常嘅自殺案；所以想各位巴絲留意吓 觀塘碼頭會唔會都出事

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
釋放義士

柒婆已經提晒水 運動要再升級

（請幫忙廣傳，關乎運動存亡）
要盡快重新主導社會輿論導向，我哋而家要同政府鬥快！

柒婆已經提晒水 運動層次要升級
唔獨立死路一條 共產黨唔會放過我地

唔係「徹查警暴」，唔係「五大訴求」
而係「香港自治」呀屌你老母！！！！

各位香港人，

大家真係唔好再拘泥於五大訴求，乜你唔覺得同中共爭取呢啲嘢係一件好撚好笑嘅事咩？港共中共政府你都信，真係人唔笑狗都吠

你爭取五大訴求，憑咩肯定中共唔會比假嘢你？假撤回果鑊過咗香港人一棟已經係最佳例子。

大家醒下啦
事實係：中共只需要扮回應其中1-2個訴求，民意已經會逆轉
抗爭者就會少咗好大嘅民意基礎支持，向前線製造無力感就已經足以瓦解呢場運動。

其實要求政府成立獨立調查委員會，係五大訴求裡面最撚戇鳩嘅一項。
咁樣做姐係白白將主導權落入港共政府手中，到時政府擺自己友入去又得，拖延時間又得，得咗。
沙中線豆腐渣獨立調查，鉛水事件獨立調查，有冇政府官員需要問責下台？

話比你哋聽，成立獨立調查委員回只會製造機會比政府繼續作惡，逼害市民。
委員會真係可以避免同類事件再發生？Sorry, 乜你覺得真係做到？

時機已經成熟 目標非常清晰
面對極權壓逼，推動香港自治係唯一嘅出路
我哋係呢個制度爭取唔到嘅嘢，我哋再建立一個政體嚟爭取
唔好話五大訴求，到時五百大訴求都可以爭取到
脫離中共魔掌，係拯救市民離開險境嘅唯一辦法
文革式清算批鬥已經殺到，我哋香港人已經無嘢可以輸

經歷三個月港共政府殘殺市民，民怨沸騰底下
而家，已經係推動香港自治嘅最佳時機。
“Remember, it's now or never"

大家嘅願景一係去實現
「港人治港，驅除共黨」
各位加油！